有冇人同我一樣見過鬼

細個我成日自己留係屋企嘅，父母一出街，就會有一個姐姐出嚟同我玩。乜樣到依家我仲記得。直到有一日佢消失咗，我問老母平日同我玩嘅姐姐去咗邊，佢冇出聲。我日日追問直到冇咗件事。直到大咗我再問返老母.. 先知，我有一個家姐，不過好早死咗

有冇巴絲分享下同樣experience

More

有時係夢仲見到，不過佢幾錫我
慣左就冇野

push

會唔會記錯時間呀
有日唔見咗 就係個陣死咗
憶女憶到時間錯亂咗

過左身既阿哥/家姐（包括墮左胎冇出世到既）
會留係屋企一段時間 陪住啲細佬妹
見唔見到就睇人既

OK, 呢單可以告疏忽照顧兒童。

怕黑未？

冇亂呀，仲有相睇
我出世佢已經死左
從來冇合照

細個唔怕，大啲諗返好怕。知道真相就不怕了，知佢會守護我

過咗追訴期
同埋有姐姐陪我

係咪真心 個姐姐幾歲

嗰陣6-8歲

大咗我估幾正 洗唔洗介紹俾你識

咁細個有思覺失調

睇返相真係一樣樣，點解釋

介紹比我識